
                      Preciosa! Me ha encantado. Animo a todo el mundo a verla. Entretenida de principio a fin. Refleja una historia que a no deja indiferente. Merece la pena verla.
        
            